申訴專員公署 助理調查主任

有無巴絲兩三個月前報左 9月deadline 果轉 一齊圍爐傾下

我覺得係伏工哩㗎喎... 你諗吓... 啲人去投訴之後，如果結果唔合佢心意/或者根本冇錯... 啲人就會去埋呢個last resort 嚟投訴... 伏過1823喎...

呢啲有offer再諗 始終而家人工仲有好遠先比佢個數 係有一定吸引力既

連佢開始出面試未都未知

呢啲post都有負皮

輕推

有無人收到reply slip ?

無任何回音😃
我係咪不堪到寄回條都廢事

你有比埋信封郵票for reply slip?

冇啊，巴打有收到？

本身無寄return

續推 真係無人有任何消息？

無

可能番緊工啦已經

應該都係啦, 已經4個月

呢啲工好多暗盤 點解仲要公開招聘

真係冇?